央視話係黑衣人整盲個女仔隻眼？

布袋彈同槍得狗會有 完

唔好理呢D低級新聞

唔洗理牆裡面既資訊，反正只係俾狗睇

d籃絲跟本好樂意睇呢d假新聞

官媒唔需要po 多謝

愛國得半邊腦就得

習慣下啦，好快cctvb新聞會變央視

善用不推文回覆
鬼理低級新聞

尋晚開始，我上唔返自己微博嘅account...

國家級抹黑就預撚左啦

今日都有人傳係黑衣人用丫叉誤射所致
有冇其他確定係布袋彈嘅圖等我去反駁人

由得啲芝麻豬自high啦

全國最大既媒體都公開玩老屈，仲有邊個中國人會了解事實真相呢？

次次睇完支那狗新聞都笑死

知識係令人開眼，無謂係d冇知識嘅人上面谷鳩氣

獨媒影到粒彈
叫對方解釋下示威者點會有布袋彈

班支那豬真係信如果真係有呢d武器 班狗會咩事都無?

中國新聞自由 世界倒數第3

不推文回覆

丫叉可以打爆骨既話 差佬死咗十世

直接話係警察射盲既都得啦 咁大個官媒公然講大話真係比位人入